[Hello!Project討論區#69] 香港最大加賀楓Fans Club上線啦

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

等我11月去望真啲橫知先
影チェキ

我啊

最近は初めての方が本当に増えた♡

嬉しい限りです！！！

またぜひ会いに来てね(￣▽￣)

生田話最近好多新面孔

佢地會認得依條撚樣有冇機會見過

靚知

15 16

想趁知醬未變質之前摸摸佢
感受下佢氣場

知真係好靚
我變知推

其實已經變咗質
未變嗰陣時係會耳紅面紅 而家已經唔會

第一張係かみちぃ
希望個人唔好hang機

依家輕少女都唔錯 遲下變老江湖就完

握手握出坑

你搞到我唔敢握麻

改唔改名

[/quote][/quote]
改做森戸芝士

橫絲之悲劇

芝士有咩關係

知絲

芝士絲你好

請改

不過其實我個個都想摸

咁我下單握手會尻買碟咪得

中邊個就握邊個 唔洗煩

抽中佢咪握

個個都想摸下
感受下唔同氣場

全員斬

痴線瘦左咁多

報告
朱音握手
盡：你鍾意邊句口白？
朱：「スッピンのあなたで 勝負出来る？」
盡：你講得好有感情
盡：我最鍾意句口白係你講個句もつとみちめで
朱：真係㗎？
盡：你可唔可以講俾我聽？
朱：(捉住我隻手望到紫南宮一行chok聲)もつとみちめで
盡：boom

哇

boom boom 盡做巴

直擊我心臟

見埋聽日係咪衝哂

橫絲打算改名未

睇埋聽日就今年完了

下年年頭再去

未咁快決定到

點解咁想我改名！

欺騙大家可恥

又話出坑

Umm..... 第一rd分明想珍惜時間同你講多兩句啦

我先真出坑

佢地正常點會嬲 真嬲都番後台屌啦
佢會以為你係惡意粉 過黎玩尻佢

我都冇信心比麻鹽完仲會支持佢

點知唔識chok Sad

傳統黎
我地唔排ace
但係咁叫人改名

抽中先算啦

放棄唔到呢隻雞

橫絲最後有冇叫橫山唱歌

鹽完繼續推
真愛

抽唔中咪買 我要玩全員斬 點都會補齊

係有出入既... 有時自己幻想中既佢 同現實既佢

最後可能聖同救世才是最好的

冇啊 廢事佢唔唱 好柒

比下意見佢
點解橫山會係咁鹽佢

日文水平問題

我諗係櫻 牧

我入去試下 識少少日文既話
成員既鹽度排行榜會唔會有變

究竟係真鹽定係因為日文問題誤會左

大家等我幫你地解開依個心中既疑問啦！

加賀麻巴要fing錢了

橫山似係講完覺dead air改行完場
係咁ありがとうございます

佢大把
fing飽佢

又唔算鹽嘅 係有啲cool cool地
不過咁cute係到笑就唔緊啦

幻想中嘅佢係乖乖女 cute cute 地 有點甜...
以為佢好好玩
點知 有啲認真撚feel

又有新屬性

比加加傳染左

大把

Comeoncomeon ah!!!

Take my money！

我要用2000億制裁你地！

哈哈哈哈哈哈！！！！！！

秋con 套衫隻色好秋天feel

死開啦加加

留名等睇橫山變到好似知咁mk

歷女認真撚又好似好合理

橫絲練日文啦 再挑！

橫羊心諗：仆街 又係佢！

然後loop左十幾次... 之後今日個扑...提都唔想提握手會

幻想同現實

今日諗住問佢 春卷 同 我
你鍾意邊個多啲！
但....廢事傷害自己啦

握かみ會唔會出事
好想互撚但會唔會到時唔係嗰回事

笑到仆街 佢會唔會一出機場就以為會有勁多人接佢機 仲同晒全員講 一陣等睇我d飯啦！ （你知佢幾認叻）

結果一開門 d飯係咁叫其他成員既名 完全冇人理佢。。。

對唔住囉
佢：有條on9狂撚我

我驚真係會咁

你問依句... 橫羊會唔會心諗 你姐係玩尻我姐 點答呀...

咁lady kaga 要唱poker face 了

然後又出坑

笑左 正

幾好呀 起碼佢實認得你

今晚發夢都見到你

然後札醒

最後一張同佢講
ヲタ辞めたい
可能會有神対応

希望香港有人推加加 唔係會好尷尬 我驚加加會一路記得盡巴講啲野

上國料：どうぞ！ 《—招牌笑容

歡迎用かみ生寫收買我做fan club臨記

Sor 佢會撚9我

到時我會

盡巴撚得好呀！ 可能佢已經一番後台就同成員 staff 經理人講

然後經理人話 都唔出奇呀 你對眼夠鳳 成個大陸樣咁
香港多飯唔出奇呀！

就派你轉攻香港市場啦！

然後全港早安飯追殺盡巴

係咪都係知醬好人呢？

即刻大媽上身 講粗口鬧佢

得一個 連登logic 大型fans club=得一個飯 小型fans club=無飯 無fans club=真係無飯

笑死 成個情境出哂黎
加加：我嘅fans club 我黎啦
機場啲人：麻醬！！ 小聖！！
加加：？？

甩開佢隻手出門口

笑撚咗

加加o咀樣

係 知醬好好 我愛上左佢

加加：我屌

化灰都會認住你

然後上國料追上前 back hug你
用柔弱想喊既聲線講 ：離れないで...

你今日仲有握邊個

一早換晒知仲好啦

咁我會

咁又唔得
始終我唔係最推佢 比橫山覺得花心

連登hp台裡title: 轉推知醬台

我會嗌隻朱

如果今日咁既表現..你應該希望橫羊唔好討論...

知醬上神台
冇咁厚粉+服務態度好
好可愛

係咁撚佢

豬：唔準你蝦我小盡盡！

根本冇厚粉過
之前隻眼影有閃粉姐

冇心

求橫羊心理陰影面積

你握左幾多張

横：有冇同個唔係好識日文嘅女握手
知：有啊唔知佢話邊個優しい
橫：答佢問題又唔識應 ありがとう算
知：塩対応だwwww

有聲有畫面

都唔算太撚啫

19張

Omg........ 橫羊 （拍博頭）

究竟橫羊今日心入面諗緊乜 好想知 19次..
佢會唔會發惡夢架

又要諗個飯講乜 又要係咁講多謝送客

頂 好煩

經過今次report
都係要練好日文先去握手會比較安全

屌.......比你講到好頹
退hp坑

佢都明我講咩嘅 但我係咁問佢野好似on9

可能佢覺得你好可愛呢 都唔出奇架
你點知佢諗乜

可能佢覺得好新鮮呢

應該現場問橫羊 你覺得我點？

好攰，聽日起身繼續回味。
あかねるね

横やん: え...えっと、かわいいですね！

盡巴果然老江湖 好盡慶

論握手會經驗的重要性 與鹽反應的正負比

成腦都係知既手味
同埋小櫻個眼神

Li巴你老婆

點敢問 佢今日咁鹽
唔知算唔算啦

哇屌 twitter見到個香港女春菜飯 佢影果d 2shot不得了 佢冇遮樣 廢事放上黎

佢其實好大機跟shokotan黎香港玩
不過春巴都不在香港 冇得即捕

係咪門口收完券再衝返入現場？
同一部？

同埋今日門口市價係點賣法？

地攤
收後幾部 同一部入唔切

市價係咩行程

知：2000¥
橫：1500¥ /1200¥
其他唔知

牧：¥2200
美希：¥1500
櫻：¥1500

知咁貴既

真係勁撚貴 一場嚟到照收咗

櫻抵玩 牧野貴到

錢可以再搵過架姐

今日我都係咁講

屌你老母 春菜都2000 我收左張

你有冇睇果個香港春菜飯twitter

最緊要唔好比自己後悔

睇左

認錯人呀
めいめい黎

咁早

咁都呃你唔到 我望極都係aya

笑醒咗

一場遊戲一場夢

今次冇斷片，好記得最後一回入去握個情況

好似好開心咁

眼形唔同 / 左眼眼白有傷痕 / 鼻翼
同埋皮膚冇咁好

睇得好仔細

9月小隊開始有果種返回現實既失落感未？

明明琴日依個時間準備緊去見成員

冇

冇 睇厭左

係咪夢到加加比你撚左黎香港但冇人舉佢個牌 ？

咁係你笑醒至係

冇 仲係腦海翻滾緊

笑左

橫山個種ドヤ顔一直係我腦入面

屌

對住小田係會暈
當我對住橫山真人個陣完全冇小田個種感覺

我終於知點解個首女子咩物語佢比人話ドヤ顔

報告
朱音握手
盡：你攰唔攰呀？
朱：唔攰唔攰，仲好精神(chok一chok手)
盡：你有壓力個陣會點做呀？
朱：um...我會食吓cookie，你呢？
盡：我會(呀～)
朱：原來你鍾意鳩叫嗌，我有時都會去浸浴，都係一個好方法
盡：浸浴，気持ち～
staff：時間到

已經睇慣，下次可以行動升級

個吓點會諗到

係真唔係呀

你個下講左會比staff推出去

下次諗住摵佢塊面

朱握手會多人過影相嗎？

都話我正氣，聽日文要load機，聽晚再答又要再load

係，佢去到6部都仲堅持到有人

知部部都好少人 唔明點解可以賣到2000

你：好きだよ！好きだ！と

佢咁正 下次我包哂

影相條隊就真係少啦
我排完第一輪，出黎搵春菜巴，佢幫我拎住張相
第二輪都要排幾個
第三四五輪我已經可以直接入去，我直頭連個袋都漏埋係個counter到

好正 點解有人握完手咁開心 有人又握到出坑

究竟我係邊一派呢

精神交流過先知邊個係真愛

邊個出坑！！捉去打！

第一次入去俾麻撚我打算放棄，春菜推話手頭仲有張麻，我話我收埋啦你唔洗企牌放，第二次先有啲成功感

因為佢鹽王 但愛佢既就會係真愛 所以2000

應該係少散客，全部一疊疊入去

知竟然好小人

橫山打哂蛇餅 知條隊都未轉彎

應該知係專攻大戶 好少老散

得閒搭2張果d 條龍咪長

盡巴 快去拎知醬電話

唔怪得加加冇人排 你買撚哂d飛又唔嚟

我自己黎唔到 都唔會比其他男人摸佢隻手！

Sign talk真係玩一次就夠，其實都幾唔抵
朱：分心唔到，認真寫緊字只會hea答你
知：同你傾幾句先寫，寫錯字笑笑口掉咗佢，再寫過
横：記得我 同我講你頭先影咗好多相，我呆咗，之後就睇住佢寫

Uta塊面閪到 應該唔鐘意人咁黎搵佢？

盡巴快上！ 去溝佢返黎！

嘩

乜柒都唔知去條鐵咩

知笑笑口係自嘲咁掉左塊野？

起晒底啦 地址！

點睇琴日有好多著住加賀溫泉t嘅肥啊叔摸你條女隻手

知：嘻嘻，笑錯添

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

早知我都去

又話人地賤婦

uta係咪同條仔同校

どうぞどうぞ

好似兩日前都有公佈 你唔去姐麻

當我無講過

有男朋友既女仔 敵人只得一個

係香港點去

忘不了～～忘～～～不了～～

飛

放唔低

我幫賤婦巴抽佢出黎打

如果俾我見到佢
我一定問佢幾錢一Q

去埋伏

咪亂黎呀你

勁衰 你明明係加加香港國際Fans club榮譽會長！
會員：1人

見識下我支棒球棍！

點知佢真係開價

然後你就成為香港第一個上到自己偶像既飯

會長又點做會員

行到去 ：喂 死ヤンキー頭
我香港黎架 我大佬係賤婦巴 你做乜搞佢條女

都得架 一個人演兩個角色

10萬唔得就20萬 再唔得直接拉入後巷

Hi uta! 唔洗講咁多 比知醬電話我就得
張cheque喺度 自己寫數字

到埋牙嗰陣應該會軟晒皮

完成左自己夢想 依個體驗抵比啦

你緊軟啦 G巴

點會

比埋我 thx～

如果我係橫山一定斬死你

首先搞掂uta然後叫佢約哂成班鄉女出街

比著係你同春菜 你會唔會上佢先

如果我拎到 我講都唔會講

食左先講

做左朋友先 唔好比佢知你係飯 以免佢介心提升

私聊啦 仲上連登開post咩

我就係要森戸 山木 梁川 船木 其他你地自己分

點解唔上

一定唔會講
實有搞屎棍

咁你對依個project有咩貢獻先？

會有罪惡感 又唔係普通女

互斬！！

比咁多錢

咪又係女

佢地收左工咪又係普通女仔一個 唔洗太神化喎

出幾多先

好多 係咪要鬥多先

真心覺得中川會帶春菜黎香港 可能係你既好機會

知醬 risa愛香 小舞 梁川 船木 我已經左
淨低你地分

桃子咁正都唔食 uta condom?

桃子都叫正

長期台灣撚

小關唔要，其他全部打包唔該

可能會去台灣呢

好正喎

小關留返比佢老豆

係山野hall等緊入場

1蚊都唔出 願者上釣啦

遲d會唔會拎台灣護照? 我有朋友真係投資移民去台灣

桃子可以玩好多play
而且佢一定好主動 又好戲

祝你好運 現場抽位

成班係到FF

睇黎呢個po冇乜人好熟女

咁可以留返喺屋企

幫我同橫山講：記唔記得琴日個條香港女啊 佢話dllm 喎
之後同知醬講：我個fd成功由橫山推變成你嘅fans

條金毛都冇出

冇能力就係真.ff
有能力就可以將ff化為現實

講真春水同uta都起晒底啦
有行動力同決心既
要識佢地有幾難

識食緊係食桃子

可能有錢仔黎

有請かみ表達成員心聲：做乜轉咗燈色嘅

要識桃子應該要道具：幼稚園學生

咁柒嘅

用諭吉擋住個樣

邊個拳工女神

Ok la 下話

你貼依條有幾多人聽得明

你琴日好似好大打擊咁
個心仲痛唔痛

練日文啦

要轉投拳工女神懷抱

對上一次握手會 唔通還生真係鹽王

Ff之前應該要做一樣野

都唔好講錢唔錢依個話題
就係練左日文先啦

我覺得我冇左個心

但其實好少聽人講橫羊鹽
可能咁岩心情唔好

橫：又要開工 dllm

呀伯：小姐...其實你跌左野呀

還生！
好名！！
我覺得佢唔識同人講野

攰啦 開足成日工 聽班大叔讚kawaii聽到厭

完全feel到

如果你係男仔 我會叫你去叫下雞

但你係女仔 唔知點幫你好

係會場見到尋日好似加加個staff

Backhug佢

佢地唔覺啫 日本人嘅價值觀同香港人唔同
我見啲report 橫山都係一直同人講ありがとうございます

比賽先 比完睇吓個po會推到幾多頁

推かみ有樣野好
佢講哂算慢
二期好快

Muro機關槍

天使平均語速高過早安
聽1422聽到我死死下

反而聽早安放學會議同full boost
就幾輕鬆

我：想唔想去香港迪士尼
橫山：當然想！超想！ （認真樣）
我：咁....黎啦黎啦 做埋手勢
橫山：あははは

要逐段回帶

同一集會聽幾次

跟得會長多

其實會唔會因爲第二句你答果陣出事 所以佢先好似幾鹽咁？

因為我睇你report佢次次第一句都好熱心

因為真鹽 例如生田 第一句都開始多謝啦

我的媽

專心比賽啦

20列7番

船木反抗期
有冇M想被船話うるさい

咪係 教壞細佬
遲啲又買14萬¥鞋
唔識慳家！

Ok lah

可能係佢樣問題
佢個樣真係好ドヤ顔
下次有機會同麻巴一齊去 買張比你試下

我女神 oh~my love💕

原來今日影uta果個就係我琴日話影春菜果個香港女飯

我下單就諗住衝

幫你同雙紫巴證實一下

究竟美希係咪唔講中文

橫羊係咪真鹽

其實我自己都想知

仲有冇不解之謎 順便搭單

加加加仲記唔記得香港fan club

只有依張我唔想比錢
有贊助我會問

你咁高 橫山個頭好辛苦
如果你狂入 佢會鹽死你
當你冇咩講佢好快縮手 可能真係潔癖

船木講大阪弁好正

你唔比我同橫羊好好傾既 可能佢唔比我走呢

FF太多

うたちゃんと会えた！話せた！2ショ撮れた！

うた＜もう一般人だからSNSに上げていいですよ～

と言われましたが､もう一般人だから止めときます。

島巴 uta話自己係一般人啦 上得
比個價黎

睇twitter原來都幾多香港人去握手

好多人同成員講香港黎

痴線 小田問人2推係邊個
個飯都呆寧左

真係要努力學日文先多d野傾到
仲要現場緊張 日語力打個7折

小田: 仲唔chok到你

小田都幾奸 平時扮蠢果種女仔黎

野中果種先係真呆

唔係點做到邪教教主

我個位高三級，冇人擋住好清楚

啱啱好上一級第一行?

第三行

咁唔好做地藏啦 記住企足全場打call

山野hall第一次睇，又窄又深

好係你咁咩

可能豬音會認得你 有冇著番同一件衫呀？

認衫易過諗樣

後排冇所謂啦，盡打

我睇早安識打架
不知幾high

仆街冇，但都係差唔多色，又係淺色牛仔布

尋日食完燒肉好大陣味

仲有一分鐘 開場

首先一開波就搵位大叫 博對眼
如果你成場都feel到佢係咁掃你果邊

然後如果solo句仲專登望住你 咁你就得米啦

離個檯老遠wo

不過握手會事後live 理論上成員會更加留意舉自己色既飯 一個一個睇 可以輕易reload返琴日飯樣

睇到嫁
之前睇天使一樓第二排
佢地會特登望上去

石田係大hall最尾一行都會睇到

佢地台上睇台下 係比你想像中近好多

ファンの方に言われて知ったのですが、昨日がちょうど私の卒業まで１００日だとか。
おお〜〜、カウントダウンしてくれてるんだぁ〜って思いました(*´◒*)あと１００日もある！今日の時点であと９９日！ポジティブ太郎！とはいえ、私はモーニング娘。としてあと９９日あるけど、ファンの皆さんとモーニング娘。として会えるのはそのうちの何日かですよね(´；ω；)

なので会える日を、より大切な時間にできたら良いなと思ってます！

春菜一朝早就放淚彈

*( ffgghh (

*) あと１００日もある！今日の時点であと９９日！ ポジティブ太郎！ とはいえ、私はモーニング娘。としてあと９９日あるけど、ファンの皆さんとモーニング娘。として会えるのはそのうちの何日かですよね(´；ω；)

Are you happy
MC (玩ranking遊戲)
有首舊歌唔識，好high係咁fing頭
Agonna

MC最後個ranking係成員最少更blog頭三位
麻>小田>朱+春菜
朱喊撚咗

我拎望遠鏡望有一吓對眼，痴線

青春期的女人需要被愛 冇男人攬 攬住女人先

其實會唔會好似長年讀女校咁 搞搞下Hp勁多Les

泡泡Fing頭？

都話左佢地會係咁望觀眾
又多一個巴打明白我之前 D對眼體驗唔係 9Up FF

好感動呀

見佢係咁掃，我幾想大嗌呢度呀仆街

舉高雙手！

有

雙刀巴初體驗之後有冇上癮？

有咩意見比我依個純情小處男？

MC有一下軍團叫佢個名，我即刻舉手鳩fing

速報 盡巴轉左推上上軍團

各位觀眾
横 山 認 得 我我估
頭先完live握手，佢指住我之後同我揮手之後え～

冇人仔牌

佢哋話下次mc預埋我

我屌 加加goods賣曬
睇黎真係有大fan club

可能係貨少 快賣晒

不過加加有飯係真嘅 仲要大部分係女飯

屌你真係好似加加

唔覺

咁樣又如何

排到我買日替，連朱横都賣曬，但係知麻仲有

春菜呢

直頭係個板到話賣曬

屌官店有d佢生寫都賣晒 仆你臭街

今年倒數con會有上上軍團featuring盡做

都語橫羊唔係鹽王

橫山唔係鹽 係對住橫絲先鹽

好慘 可能唔夾姐 轉推知啦

我都試過同貓唔夾啦 小事小事

盤點返横山
影相我影第二次我入去佢同我講二回目
sign talk我入去佢話你頭先影咗好多相
握手冇乜特別神回應，因為我預備堆問題都係問朱為主，冇特別幫横山度

咦 下單係春菜畢業單 應該仲有最後一次握手會
春菜巴 真.最後了 要唔要衝

Enjoy

買相都買左3千幾yen

其實都幾好睇

原來你係第二大fans

大朱中朱小朱

盡巴心情好靚

梗係靚啦 尋日咁好玩 今日又有野睇

你有冇上癮

中撚哂毒

下次要影チェキ呀 我又要對眼

live完握手先係最易斷片

想幾時再去？ 我搵緊伴 下次一齊

630之悲劇 我剩係記得Aya
同埋桃桃認得我推佢

加加fans club

其實加加在日本人氣係中遊...

副會長

我記得かみ
同勝田嘅皮笑肉不笑

我淨係記得大師個頭好細點知かみ仲細

我有同呀也講野 然後比staff推 快d啦～～～

係咪想學我咁呢

男友視覺

呢啲咪識玩

抽水

插多支飲筒share

飲佢個枝啦

間接接吻

會唔會有bb？

飲多兩啖可能生到足球隊

飲晒成杯可以抱孫

嘩 咁掂啦

我買左兩盒薯片 等睇我抽加加加

培育班孫做mm第25期

真．早安家族

我做MC

請我做陪訓

冇問題，陪訓部部長

陪bb訓係佢訓你陪然後你唔使訓
另外果隻就⋯⋯

冇所謂 由細訓到大都得

玩育成，推加加啦

痴線 育成推大佐咪得 點解要搵加巴條女

好詳細...

桃：暑假完左呢一般都係返學呀部活呀補習呀架嘛。我呢，好似咁樣參與live演出，做到啲平時返學做唔到嘅野真係覺得好特別同犀利。所以係將來我都會繼續努力嘅！

(Member各自mc)

大師：聽完桃嘅說話我有啲唔同嘅野想講。
我地呢，可能係做到啲平常人做唔到嘅野，為左呢個目標都可能犧牲左唔少。但係呢個我地所選擇嘅道路，亦都冇因爲呢個身分而覺得自己係與眾不同。
所以呢，咩為左大家犧牲呀，(個推係)特別嘅存在呀，希望各位唔好咁諗。

一開就有野睇...

UO624

咁慳儉嗎

留返啲錢入迪士尼

生寫薄爆未

我冇帶 唔知 爆唔爆都買架啦 聽日走之前睇下去唔去多轉

江口紗耶

你要啊 我新年返黎比你

小野田

黑厘士, 仲要個波有一點...

紫裙reirei 正到

呢張好高貴

隻色幾靚

我買左5張佢著呢條裙

まろ

其實以前覺得福田幾靚
係咪好怪

福田成日嘟起個咀 好想捉實佢個咀

我想要佢條裙多啲

唔怪 我都覺幾靚

其實佢5官幾好呀
隻眼又係笑眼

佢典型idol qq face

其實我有推過花音
我鐘意佢同憂佳

芝士絲你幾時番香港呀？

我覺得肥啲果時幾正

當年花音做咩無啦啦唔玩畢業

邊個黎

你囉 唔係轉左推咩

邊到有！我叫橫絲

同加巴係邊個係同一個loop

我都未改名

你又搵番個心啦

依家大個左先鐘意有用地

所以其實麻隻肉脾係好野黎

真愛是永不死
食鹽啫 我食鹽多過佢食米啦！

鹽王派鹽

花音都不甘後人益下街坊...

下次再去握過
一次鹽可能係攰
鹽多幾次先再講

花音鬧別扭哥單最索...

請SHOW CAP圖...

學好左日文先啦

睇黎你都有返咁上下年資

ピろし

我之前貼過啦 五木ひろし呀！

我而家睇到追唔到轉頭

我臨入去之前上網搵左問題講！

第一單 成十年前

問題係佢答你之後 就變左係你即場反應呢

如果你唔識答 就係你鹽佢啦

咁都只係問到條問題姐 佢答返你都聽唔明 你又答唔返佢

原來我睇左hp成10年

鹽王橫絲 肯去學日文未

要諗埋成員答咩接咩落去
好似溝女咁

背唔背到咁長句子

其實冇正式學日文 比你背到句野 先唔好計讀音係咪100%岩 長音促音都算 剩係高低音調錯晒 佢地都唔會聽得明

一開頭長頭髮真係好鬼索, 夢15出道無啦啦剪短左, 跟住純君又撚佢話要降佢做SUB MEMBER, 開始心理唔平衡越黎越鹽, 個LOOK越黎越MK, 叫埋咩まろ

Sorry bb
我記得第一round同佢講過啲咩
我入到去：はじめまして 、 香港からのファンです～
橫山：え〜ありがとうございます
我：今頭真っ白です.....
橫山：緊張してますか ？(唔記得句日文 呢個係大概意思）
我：はい〜
横山:ありがとうございます

點解佢會接句ありがとうございます

夠鐘

好似仲有句へえ 因為我係佢個客
佢多謝我黎摸佢隻手

好掛住老淳

成員應該諗下除左多謝仲可以講D咩, 咁會吸飯D...

你部係咪雲手機來的...

無位喇

20幾個post前都已經話冇位

其實部機都開始虧虧地

發現左一件事
C-ute都係冇登錄商標

咁微笑改名背後嘅原因⋯⋯

ピアノ

會唔會佢驚講左 個飯聽唔明 會hurt到佢
咪講d係人都明既句子

反淳君 你唔覺改左名之後無再揾淳君幫天使作歌咩

如果想完美同偶像溝通到就認真學日文啦

唔會有願者上吊呀 速成果d

可以同佢講日本史經

天使成員都話要隊林早安 係咪比公司洗左腦

我都係咁諗
mm係老字號
c-ute果陣當紅 博唔過
結果搵團最低風險嘅黎試

咁有競爭係好事嚟嘅 たけ本身又無呢個意思

講就咁講姐

另一個客觀事實係淳君果陣病到七彩
全部都搵佢反而風險仲大

但係到而家都係無揾到淳君作 不過咪當比啲機會其他作曲

但講左出口 好多早安飯唔做dd

嗰啲本身都黑天使嘅 明知たけ同聖fd底嘅

基本功啦

公司可能就係想咁

咁樣有著數咩

繼續回味系列
横山朱音廣東話篇
盡：你仲記唔記得廣東話呀？
朱：er...記唔起啦
盡：你個名，羽 賀 朱 音
朱：羽 賀 朱...哎呀唔記得啦
staff：時間到
盡：你仲記唔記得廣東話呀？
横：係
盡：(係what？)你個名，横 山 玲 奈
横：哦～横 山 玲 奈
staff：時間到
盡：yeah
第一次俾人推走

老屎忽屌鳩新入坑ge 人做地藏

橫山好好 會講廣東話

兩個都肯講，知冇黎過，唔計啦

特別鳴謝西炒飯現場提供翻譯

痴線 盡做出返黎我再問佢
佢學完一次就唔記得
我：仲記唔記得廣東話？
橫山：はい！！(好自信）
我：なになに
橫山：わからないよ ..(想喊樣）
我：ありがとうございます

其實唔記得係正常

西炒巴好幸福

4個音都記唔到

聽ビジュルム

1. 之前話畢業後想繼續作為idol活動落去，不過與其話單純跳舞呀唱歌呀，更加想透過跳舞唱歌表達到啲野

2. 比人話「明明係idol竟然對美術咁有認識」，點解idol會比人認為係比較下位嘅存在呢 當然呢個唔係淨係idol先有嘅問題 << stereotype在所難免啦⋯⋯

3. 唔同意介紹美術比一般人就要用layman terms，因為用字有少少不當就係可能扭曲原本意思，簡單易明表達同專業知識之間一定可以攞到個balance

呢個人太有理念

😅

放肆！你地當加巴冇到

加巴大金主

諗起呢幕

今日孖尾好正

買幾多張麻好呢 想玩影相會 好似春巴果個對望果個pose應該點講？

每部2-3

朋友話你開頭要一堆握手飛咁有，等佢記得你之後先一張張咁入

佢想入去搓加加加對奶

唔明

20-30

金主

即係一開始密集式入
洗佢腦洗到記得你

唔係 買咁多張之前
首先要識日文

加加加加加加加加

學日文可以先聽 mm女學院 as1422 最簡單應該係鄉女⋯⋯

sor，我講到1999
一開始你拎可能5-6張入去，咁大概2x-30秒，介紹吓你自己，做乜推佢呀咁，傾耐啲等佢深刻少少。
因為你一張一張咁入，每次得5-6秒，都係過眼雲煙。

香港場CON真係好正, 應該係海外CON最多人, 個場又靚MON又靚

可以一次過幾張一齊握耐D咁的嗎?

可以，佢照計你時間

麻當佢2000=1
6部total240000yen+ ~ 360000

咁真係都好過1次1次咁...

尋日個情況，佢唔俾我握手會一開波就幾張咁握，要等個部就完或者條隊開始冇乜人就可以一次過俾幾張入去握耐啲

比咁樣入架咩？

可以呀

大家好 我係麻巴！我推你因爲我想推倒你！

すきすきすきすきすいきすいきすき！

staff: はいはいはい お時間です！

180張？

我覺得重點係生字同文法

如果冇認真學過 比你聽到晒50音 都唔知咩意思

咁多
直頭可以同佢做訪問

呢啲請大家努力

我想訪問佢好耐
我有好多野想知
但佢成日問非所答

好似訪問知醬易d

所以咪話語言冇速成 想提升體驗 就真係要下下苦工

一部好似一個鐘
包灑六部啦
Total 8640000+
對麻巴黎講easy

岡村可愛

知

MM靠哂佢地2個

錢唔係問題 但冇可能收得晒6部 要花幾多人力物力黎幫我交收
而且實有痴線佬掉左佢都唔賣

又靚左

沖縄場好慘烈 最平放2500yen

我嘅小知知

下次買多廿張知醬啦 橫山入兩張算啦

改名啦

我包左咪唔洗入

橫山blog:
来てくださった皆様ありがとうございます
上々軍団さんありがとうございました
ありがとうございました。
佢真係好鍾意講ありがとうございます

Idol政府工第一樣要學識嘅野

仲敢FF

唔講多謝唔通屌柒佢咩

笑左

其實好多成員都有ありがとうございます一下上上軍團

原來今日小田唔開心 佢話如果今日握手鹽到人真係唔好意思
佢話係6年黎最唔能夠專心既握手會

話之後有機會再服侍返大家補數

好衰呀 落井下石

匿巴：哈！佢都屈左我知醬厚粉耐了！

內戰全面啓動！

夜晚想ff下

今次已經證明左我知一啲都唔厚粉 白滑

都係要畀錢

知醬厚粉之謎
橫山鹽王事件
野中抗拒中國語？！

非咩禮

幫下單宣傳

果然係邪教

幾時

尋日

形容下

仲要未出全力

夠搞到你谷住谷住

第一次都未入已經預測到
臨場補咗飛

技術黎
小田: 5成都冇 もっと…見つけて？

醒喎 從前小櫻教又多左個門徒

芝絲你好

如果佢全力握會點

暈低 連牧野咩樣都唔記得

咁你下次識做啦

Sor .... 我係抖m
我係抖m橫絲！！

但你琴日比人鹽完好失落喎

入到機場終於插入差電

都唔算鹽嘅 諗諗下我塊面可能薑到有啲閪

點解你地會知

第一時比staff踢左出去啦

小聖：wo.....すごい.....So bigggggg！！

現場聽女飯講

都冇人出席

我地二人世界

wow

咁我下次話麻醬一野篤落我條j到先

哇！so small! Like a 小蟲蟲！

下...

麻醬瘋狂恥笑

我地到時分開場啦
佢地兩個慢慢

btw現場成日聽到麻醬恥笑聲

有聲

同埋加加大笑

我地隔離枱食花生

其他人同我地一齊live viewing

想私約早講啦 搞咁大壇野

好似相睇啲媒人會坐開啲咁

我想比麻恥笑

講笑咋 廢事比麻巴瘋狂恥笑我

快d定個日子啦 好想睇影相

係囉，你地檯底自己撩吓腳咪done deal囉

我做咩恥笑你 我出名好人

通常講真嘢，都係話痴線啦點會同講笑咋
個原理同知醬笑笑一樣

睇完會恥笑

見橫絲咁主動
兩位開心啲

除咗恭喜都唔知講咩好.jpg

你同知一樣鍾意恥笑人

Wfc

我比知醬感染左....

溝到會出埋坑
難怪兩個都話出坑

唔關我事架 唔好拉我落水

快d約日子啦 幾位9月主角

溝咩？

爭咩呀，溝埋做_呀笨！

最好22啦 23做節 24要夜一夜先返到黎

如果有男飯有六舊胸肌唔知會唔會篤

唔洗加密啦？

小隊邊日得就邊日

23 晏就囉 夜晚先做節炸麻？

試下畫係件衫到

去睇盡做對眼縮

你岩 佢地先係主角

上女僕cafe gathering?

睇盡巴現場撚女僕 再影2shot

ff 個maid 係豬

23唔係紅日要返工呀

恥笑大會

23星期日喎 有冇睇錯

坐得耐

真係睇錯 22 23都得

請填名

party room？你帶大家ff乜都破啦

人多就party room

分2枱...

六舊胸肌 肌

唱k 一齊rararabibibi

好恐怖

唔講都睇唔撚到

唱k傾唔到計呀

傾完可以唱架嘛

係喎屌，係咁派膠

我唔要去咁黑既地方

我意思係有啲Party room有得唱k

可以

有枝咪先可以mic check mic check

Come on come on ahhhhh

好high

快報！ cdrom想唔想一齊參與9月份 加巴握手會

快d開account啦

請與加賀楓粉絲會會長聯絡

唱返哂聖隊堆標題

期待聽盡做： スッピンのあなたで 勝負出来る？

もっと 見つめて

口白大會

我要唱橫個句
不過都唔知party room啲歌有冇咁齊

只要有愛..心中就有歌.... 唔洗bgm

九成冇
清唱啦

有冇人要唱生田個句る

Yoyoyo mic check mic check!

Maria都有呀屌
冇叫佢唱

我想唱春水句help me

下次

有人去握手會係咁叫佢做lovling desu 做左好多張....

毫無怨言

下次一定要叫佢講

る。

wa-ta-shi

棒球咁q多人未講完都推走左你

快d報名啦喂

聽講春菜對飯好好

啊炒飯好幽默 可惜佢出席唔到
想見多次

都叫做有問必答架啦 有時卡卡地 佢會比個耐心聽個樣黎 唔閪

多d人high d 麻

花心。

好好

呢句經典

咩花心

岩岩先話要2人細界

麻醬

講下笑咋！竟然將講笑都當係真嘅！

佢地會自動波嫁啦

你好似會買定花生咁既樣

認真撚

花生爆谷汽水齊備

同我隻雞一樣

會肥架 換成 波菜西蘭花食水算啦

live viewing有幾可有

食不到的女是雞 you loser

好mean

秋山跳舞既時候個樣幾有自信

10/31リリース
両A面シングル「イヤリングの恋／46億年LOVE」

おしえて、ねぇ

愛香做領舞真係有原因 正到

如果住日本就可以去似炒飯巴咁
得閒就去握下手Say聲Hi
好似探朋友咁

各有各好
海外間唔時衝下先有boom既感覺

但好煩 要排Schedule

考大家聽力嘅時間又到了

呀里山大蝦毛藤

我入左戲院睇3次
但好低評價同票房

係個劇情尻D姐 但D歌都幾好聽 個氣氛都做得幾好呀

買番隻Bluray番屋企考下自己D音響先

櫻子都幾正呀其實

仆街 睇睇下廣瀨都幾得意

但基本人一定係鈴音最紅 因為靚
而且日日更扑 好專業

鈴音＞野村=大佐＞瀨＝櫻

大佐咁勁架咩

最鐘意依兩隻 同 件衫

你呢個排名係人氣定更扑密度嚟

唔知今次秋Con有冇呢

Sakura!!

我嘅排名

大佐冇咩fan 架咩

感覺會俾佢氹下氹下呃哂d錢

軍團 ,愛のjoke,What is love?
呢三首絕對無敵

鏡頭都少

你唔係牧推黎架咩

秋Con應該會有新單

企硬 take野衰硬

係咩 我平時睇佢哋五個都好平均

朋子講野把聲幾好聽

我願意比櫻呃錢呀

係呢係呢

御姐聲

快d報網聚啦

搞手只求打個和

る

又要逼車返學

海外fan無得參加

睇post直播

屌落雨點撚樣行街

呢排勁小追po

毒撚一個上堂無朋友

我一向都係咁

出面落緊雨？好彩9月8冇落

下星期Youngtown係有麻

落左陣而家冇

駛唔駛分組做project先

唔知，希望唔洗啦

冇事既！！！

聽到mm歌

快d報名啦喂
加賀會上黎睇架

下個po頭版貼加加

傻仔工藤del blog
抵呀

佢搞咩

抽吉吉水

拎返上次握手預定張碟，呢單真係好正
幾驚一抽入魂中工人/新沼

點抽法？

其實工人都幾正呀

[quote]

中呀賓可以畀我

下次下次

正呀正呀 好多人
快d報啦喂

同啪小朋友玩mario car vr幾好玩
之後自己玩其他vr唔小心嚇一嚇屌咗出聲

笑撚左 尋日仲心諗do咁仆街

肯定會，但係我願意

比經理人調教了

仲有冇cd rom想報名9月加賀粉絲大會

快d開account啦

頭20個報名會得到加加會長簽名乙個

名額有限 送完即止！

Come on come on ah

推到俾加加見到

美希去咗NBA，成班傻西瓜去round 1個集dvd magazine係咪台場round 1？

萌衣絲你官店除人仔牌有咩要

我提供加加直筆海報
Are you happy 加加簽名海報!!

推

點解你會收埋咁多加加
係咪隱性加絲?

佢根本推加

會長

MM巴真愛 轉推了

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比廣瀨你地屌唔屌
我諗比個新沼你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀新小姐呀!

新小姐

今日小組討論無人肯同我一組,要同呀sir一組

點算 有mm巴把聲

直接殺校啦

我都聽到

9月尾現場演繹

mm巴怒屌連登仔

Round 1播緊Are you happy

你自己一個去我頭先係上野d鋪頭聽到help me

你幾點機呀？

8點幾 不過要坐skyliner要5點幾6點到上野

咁冇啦你過唔到黎了

做咩 好遠咩

台場

我而家黎3點唔洗都到

好多人呀 秋名巴唔黎？

你趕唔趕？可以一齊玩呀

沖過黎

嗰日好似要做節

第一節楓club已經要搞到海外直播，好威威

唔太趕 玩唔到都好 我都要去台場睇下

玩住等你

星期六咪鬼做啦 難得咁齊人

錯過左今次唔知等幾時架啦

歡迎楓in

等埋我

其實唔齊 小隊差me

你要負責海外直播 好緊要

你計海外連線

我發覺我坐親私鐵都會on999

咩事

呢到？

我都要轉幾次先搵到要出個位

去瀨佢地用過的儀器

搭唔慣係咁
正常

諗起第一次去武道館 去撚錯左東京武道館
去到心諗唔對路 咁静又無人嘅 google 返先知去錯地方
on9到暈

卒之入唔入到場

原來唔同架

我開唔到post

有冇人想開

標題叫咩好？